健身奶粉一問

想問有冇獨立包裝既whey，成日一桶桶咁好唔方便

有 不過可能要上網先買到
建議攞個獨立樽仔裝住啲粉
或者買個遙遙水樽底下扭得開裝野

oh 以為你講攜帶不方便
依家知你問乜
有大包裝好似米袋咁嘅包裝
又或者細一個size zipper bag都有

屯門華都green force有得買，十蚊包

買開MY PROTEIN
一包包米袋咁
成日一開爆晒D粉出黎
反而覺得用桶好D

我既意思係好似三合一咖啡咁，獨立包裝，咁樣可以每日返一包返工，公司無位放咁大桶野

自己買袋裝囉

網上有 要每每包咁買 每包一次性 不過好貴